[公開處刑] 現今有邊間公司係番工時間唔俾戴口罩? ?

請開名

我公司係規定員工一定要戴口罩
利申：sales

非常好

up

睇黎都冇公司係唔俾戴，此post已完

只會有on9上司